爆江係東張西望整餅

唔知點解好想笑

我都諗緊係咪佢

原來太子爺黎

估到有人出post

仲要係老闆

正想開po問
以為自己認錯人

原來真係佢

真係佢

好想聽佢一路整一路大嗌

係咪真係佢黎？

笑左 做乜咁折墮呀

講出爐個陣 仲以為認錯 點知真係佢

唔怪得咁熟面口

係唔係佢？

正想問 屌

睇唔慣

吳鎮江

以為認錯 屌 連個名都一樣嘅

又話佢係差佬

老闆

乜野木
李老木

仲以為認錯

笑到仆街 睇埋個名有個江字就肯定係佢

爆江唔係做紀律部隊既咩

原來正職炒米餅 喺旺角撞過兩次

炒米餅出爐

真係有人開po

屌你呀

鎮江

邊間？想試

bomba轉型整餅

望到就想笑

岩岩想開 洗唔洗咁快

師傅把聲好慈祥 令人會心微笑

快到

以為認錯人

等緊佢大嗌

以為認錯

呀~~~~

真係爆江

好撚正經

唔講粗口嘅
呢個假架屌

仲以為自己認錯人

形住形住佢整整下鳩叫

原來真係爆江

屌 忍笑忍得好辛苦

講兩句粗口黎聽下啦

比錢買塊餅食好過比錢買條垃圾片睇啦

仲諗緊 點解咁撚似樣

好唔慣佢咁斯文

我都唸緊系咪佢 見到個名

btw頭先東張西望有冇巴打留意到個美國空軍隊長

真實爆江:屌你,識唔撚識報架

笑死我

有聲

屌我慢左添

佔中個期唔係話佢係差佬定懲教嘅咩
點解會去咗整餅

佢大隻左好多

原來連登咁多fans
好滾動

有 諗緊4個月入面會唔會比佢地13個

好撚慘

好想笑

有無人知間餅鋪係邊 想試

屌有成6、7個post講佢

好撚多Bomba嘅Fans

平時係咁爆粗 頭先見到佢講野勁斯文就忍唔到笑

bomba又出黎試水溫試到咁出面

唔覺得有幾慘 用過閪腦諗下就知佢家底唔錯啦咁

應該家族生意掛

bomba新片原來去左東張西望播

慣咗佢講野呢個tone,咁正經真係好鬼想笑

bomba剩係睇佢同kibi
個兩兄弟唔該收皮

估唔到大家咁支持bomba

有無人知邊間？

雞蛋餅係邊度

間鋪？係佢ig到搵到

均香餅家

好少後生仔會做依D

爆江唔係做警犬既咩

人地家族生意都比ching登仔笑

有冇巴打cap出黎

形住佢會喺東張西望唔小心講左個屌字

上個月見到fox係葵興 勁撚肥
佢隔離搭住條女唔知乜水黎

有幾慘

成班BOMBA FANS

頭先都以為認錯人

咁多人睇東張西望

食過燒餅

藍絲都咁招搖

係爆江fans啫 咪搞錯

搭單問有無人知kikko ig係咩

Bomba 笑死人咩

做咩拍bomba走左去整餅

雞蛋餅係邊間

笑撚左 幾撚多人睇東張西望

仲有咁多傻閪睇TVB 呢個仲好笑

係咪花園街個度

搭單?google 啦ching

我頭先睇都估到有人開post bomba消失之迷終於解開 原來係因為連爆江都走埋 番去繼承家業

咪幾好
好過以前鳩下鳩下咁

跟唔上潮流 唔知乜水tim

系你老母

一直覺得佢好笑過kibbi

唔駛痴住件垃圾fox都好

又話bomba垃圾
咪又仆住去睇

乜原來咁多人唔知

10分鐘宣傳變生招牌

哇 好耐冇見

之前咪接受過蘋果訪問

好過係bomba拍嘢啦

Bomba都比個無料fox搞死
爆江出黎自己做野好過啦

Link呢 真係無留意 東張西望都無睇

不嬲都覺得爆江係真係好笑 不過你知啦呢到連登 好多細蚊仔見人屌就跟住一齊盲反 加油爆江

咩事 佢係乜水

你條柒頭完全係牆頭草
仲衰撚過班細路

黐線 kibi係最撚好笑

笑波子 bomba 大j 香港人之光

成撚日搵東張夾埋講舊式餅

你開心就夠

新年嗰陣專登去買角仔 又唔見佢

唔好話爆江, Bomba比你地屌到開花果陣我都係講好說話果堆黎 講大話我仆街死又點話

唔好意思呀，我覺得你頭先落腳呢，有DD重

邊撚個

成日喺美孚見到佢

Bomba係咩事唔拍片？摺咗啦？

so what

Youtube乞衣 拍垃圾 要人比錢 從此個朵造臭左

Ching sick ball
香港youtube top3
其他啲咩熊仔頭 mingjai 留番比小學雞睇

OK
藍絲撐黑警
明撚晒

屌真係佢

有冇講粗口

冇粗口對白😑

笑死，我都諗咗好耐係咪

屌知道頭先睇東張西望喇

邊撚個黎架屌..... 係唔係00後先識

藍絲餅店 死廢柴

你呢啲人真係痴撚線
第一 如果Bomba係佢地youtube啲片到有意或無意地表明過自己係藍絲的話 我繼續支持佢地毋庸置疑就係我問題, 但sorry我係佢地啲片到感受唔到有藍絲思想
第二, 你地班人成日話人做黑警又點又點 但我從來都冇見過啲咩證明到 我點解要信? 一陣炒車你呢啲人最興又衝出黎笑, 同埋印象中佢地自己回應咩垃圾徵費果時段片都有解釋到點解比人誤會係藍絲, 可惜班細蚊仔反開就反 理撚得你解釋啲咩, 反正跟大隊反就實冇死
你呢啲人一黎就話我藍絲好似自己即刻戴撚左頭盔咁一定啱, 其實都係自己腦補哂成件事 咪咁低級啦

我係咪認真左

果陣有爆江先睇條片

藍絲youtube channel加藍絲電視台竟然可以喺連登咁多正評

所有野都係上司既安排

打咁大篇廢話護主

唔撚識

爆江好撚掛住你啊...

屌 迫我睇笨吧

我都以為自己認錯
咁都熱門

中意爆江扮女人

肯接受子承父業依一套,仲要係無停手咁去做整餅依一行,resepct真係

呢套係咩片？

呢間野，由細到大都有買...
係平，不過唔好食

瑞典班友究竟識唔識射波

錯POST

agger

想食撚死人呀！

阿蛇做野唔洗你教!

屌 我仲諗咁似樣

who？

原來唔係牆頭草，係on9
撐bomba

連登仔笑人地折墮到寧願做老闆而唔做youtuber

賣餅一定搵多過係香港做youtuber

同問 好想食

有無人知

老老豆豆，有冇人知佢d bomba成員自從8蚊事件之後下場係點？

音樂故事2

真心一問
其實bomba係咪已經收咗皮

沙爹王

Ip都唔洗check

連登仔點會知,連登仔夢想係做youtuber
同笑波子哥哥大JJ一齊拍片

推

深水埗八仙餅家？

真係想知bomba d人去哂邊
比人屌8蚊就自暴自棄
洗唔洗咁認真呀

班小學雞屌bomba, 人地唔撚玩，而家未比笑波子呢啲youtuber 上位囉。

爆江 + kibi = 世界級好笑

應該分晒錢 解散左啦

好似話搬公司 搬搬下消失埋

俾左$8睇未呀屌你老母

小學雞咪會覺得俾人屌完8蚊之後就會自暴自棄囉。
人地唔玩youtube，拍其他野又同班小學生交代咩，
與其係youtube面對小學生，不如拍其他野轉攻幕後。佢地咁醒目會俾大家講兩句就收檔？我就唔信啦